湖北班港人已經係接觸者絕對唔可以救

影片背景聲有人不停咳得好恐怖

呢種聲叫Grunting,肺炎常見
應該要準備起程去火神山封神

唉 航空包機接佢地果啲人好慘
人地都有阿媽生

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

接完日本鑽石公主號回港，之後就接湖北港人回港，一視同仁，大家都唔反對。

其實日本嗰班都係

廢老咁都捱唔到，點做香港人啊

想當年你伯爺都係食樹皮，冇食藥，咪又係養到你肥肥白白，返祖國娶個支那婆

骨灰可以運返來

好人好姐1月爆晒都重夠膽留係武漢既
好人有限
而且港人9成幾本身係粵客閩
其餘係南亞同白人
湖北人近乎零，除左新移民
上親去既機乎唔係真港人

條撚屌講都唔講間屋有人中咗肺炎

咪撚係。佢地死係偉大支那三生有幸啦

班湖北港人擺明搵未發病的人做代表棟9香港人
根本可能起碼當中3成人中左

其實一撚早知大陸隱瞞疫情 仲番癬陸真係抵撚死 唔駛救

專登係後面播D咳聲博同情

中國政府已經封城唔比中國人出省
包機即係搞港獨

D人咳到好似配音咁

台灣之前隻包機上埋啲陸配支那人，香港派肯定一半都係啲身份證都冇嘅純種支那人，到時香港直接多成百個確診

當自己天王老子咩 一定要黎救你?
中國咁好係中國醫啦冚家產

年廿八上去。跟本就係on9

D咳聲聽到勁心寒

明明可以死係自己最嚮往同熱愛既地方
點解我地要壞人好事？

我都聽到啲咳聲
屌佢好人好者會咳撚到咁
我唔信囉

如果on99年廿八上去要救，咁我地咁小心翼翼擔驚受怕做乜？

聽啲聲可以直接去火葬山。

香港上海人都多過湖人

接完隻機唔洗要

咳到好似電影入面中咗喪屍病毒變緊喪屍啲聲